{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104918",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(정자) 시월호텔"
    },
    "text": "当宿は総客室数36室で構成されており、近くの地下鉄駅には新盆唐線亭子駅と盆唐線亭子駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 宿泊·チェックアウトは通常昼12時ですが、ランダム客室の場合は11時にチェックアウトしてください。 もし時間を超えてチェックアウトされると、追加料金が発生します。 客室は通常2名基準で運営されており、すべての客室は禁煙です。 また、ペットの同伴宿泊は禁止されており、火災予防のため、火気及びロウソクの使用は禁止します。 客室点検時に発見された遺失物は14日間保管され、飲食物は当日廃棄されます。 宿内ではシーフードマーラータンのようなスパイスの強い料理はご遠慮ください。 客室の換気や整備に大変お時間をいただきますのでご了承ください。 週末および祝日には連泊が不可能であり、駐車は1部屋あたり1台まで可能で、事前駐車は不可能であり、オープン特価客室は駐車できません。 駐車場はホテルの建物内と地下駐車場に別々に運営されており、宿泊または貸室入室時には駐車可能であり、退室時には出車が必要です。 特定客室であるエアドレッサー特室(TWIN)の場合、エアドレッサーの使用が可能です。 この宿を訪問したお客様のレビューを見ると、宿の清潔な施設と親切なスタッフに対して非常に満足のいく意見が見えます。 全般的に満足度の高い宿で、静かでリラックスできる場所として知られています。 ただトイレは立ち遅れていますが、それ以外は満足のいく方です。 位置も良く出張や旅行に利用するのに適しています。 しかし、防音が不足して禁煙部屋であるにもかかわらず、悪い匂いがする短所があり、実際の写真と実際の状態が異なり、床の掃除がされていないため、裸足で歩くのが不便な姿が見られます。 また、スタッフサービスの状態には若干の不満がありますが、リラックスできる快適な客室を提供する宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は総客室数36室で構成されております。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "近くの地下鉄駅には新盆唐線亭子駅と盆唐線亭子駅がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊·チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊·チェックアウトは通常昼12時ですが、ランダム客室の場合は11時にチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は通常2名基準で運営されております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "火気及びロウソクの使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災予防のため、火気及びロウソクの使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室点検時に発見された遺失物はどうなりますか？",
            "answer": "客室点検時に発見された遺失物は14日間保管されます。"
        },
        {
            "question": "飲食物はどのように扱われますか？",
            "answer": "飲食物は当日廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "スパイスの強い料理は食べることができますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿内ではシーフードマーラータンのようなスパイスの強い料理はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "客室の換気や整備には時間がかかりますか？",
            "answer": "はい、客室の換気や整備には大変お時間をいただいておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には連泊が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、週末および祝日には連泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテルの建物内と地下駐車場に別々に運営されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は事前に予約できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、事前駐車は不可能です。宿泊または貸室入室時に駐車可能であり、退室時には出車が必要です。"
        },
        {
            "question": "特定の客室でエアドレッサーの使用が可能ですか？",
            "answer": "はい、特定客室であるエアドレッサー特室(TWIN)の場合、エアドレッサーの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "この宿を訪問したお客様のレビューを見ると、宿の清潔な施設と親切なスタッフに対して非常に満足のいく意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "全般的に満足度の高い宿で、静かでリラックスできる場所として知られております。"
        },
        {
            "question": "宿の短所はありますか？",
            "answer": "実際の写真と実際の状態が異なり、床の掃除がされていないため、裸足で歩くのが不便な姿が見られます。また、防音が不足して禁煙部屋であるにもかかわらず、悪い匂いがするという短所があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスにはどのような不満がありますか？",
            "answer": "スタッフサービスの状態には若干の不満がありますが、リラックスできる快適な客室を提供する宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 805
    }
}